- \[BACK\](autodoc.md)

 @ingroup examples
 @file

 @brief Voorbeeld XML

 @version 1.0

 @author Arco van Geest <d.a.c.vangeest@tudelft.nl>

 @date 20160907 Ageest Eerste versie


 commentaar voor de documentatie


Het is mogelijk om delen buiten commetaar in de documentatie te krijgen



<naam>naam</naam>
___
